未完!!! 粉嶺又出四狗車 唔好放鬆

PTU總部定上水狗屋先？

九龍方向

經雞嶺出 PTU

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075

粉嶺散晒㗎喇
近5點嗰陣錔咗12個....

出九龍方向 我怕其他區手足出事

仲有大量便衣入夜會搜捕

屋企電腦要人 國際線同樣係重要戰場

係啊~
北區應該收晒皮
所以啲狗調出去九龍

轉發前線手足

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

班CONDOM仲係唔明 自己真係CONDOM黎

仲有YT8858 白色7人車 ，PE4325 黑色/藍色7人車

屌 原來係大埔出事

極大量綠狗到街市位置

推

幫推呢到 要街坊見到 出左去

沙田 大埔高危 D狗退哂 set緊網

Push